{
    "question": "Apa yang di maksud dengan poros longitudinal\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><p></p><p>Longintudinal section adalah sebuah representasi objek di mana objek tersebut akan terlihat seperti bidang yang terpotong secara vertikal melewati sumbu terpanjang dari objek tersebut.</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA MEMBANTU.......</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Longintudinal section adalah sebuah representasi objek di mana objek tersebut akan terlihat seperti bidang yang terpotong secara vertikal melewati sumbu terpanjang dari objek tersebut</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "6-perhatikan-beberapa-pernyataan-berikut-1-melakukan-aktivitas-728",
            "question": "6.    Perhatikan beberapa pernyataan berikut.\r\n1) Melakukan aktivitas fisik ringan secara\r\nteratur.\r\n2) Menghindari konsumsi air putih sebelum\r\ntidur\r\n3) Membatasi waktu tidur siang agar tidak\r\nberlebihan.\r\n4) Menghindari kegiatan bermain gadget di\r\nwaktu tidur\r\n5) Membiarkan tempat tidur berada dalam\r\nkeadaan terang\r\n6) Mengonsumsi banyak makanan berat\r\nsebelum waktu tidur.\r\nUpaya yang dapat dilakukan untuk mendapatkan\r\ntidur malam yang berkualitas ditunjukkan oleh\r\nnomor....\r\na.\r\n1), 3), dan 4)\r\n1),5) dan 6)\r\nb.\r\nc. 2), 3), dan 6)\r\nd. 2), 4), dan 5)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1),3), dan 4)</p><p>membati tidur siang yang berlebihan karna menyebabkan susah tidur malam</p><p>dan menghindari sebelu tidur bermain gadjet karna dapat menyebapkan kantong panda .</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "haimana-cara-membuat-rancangan-sikap-awal-kan-lengan-lelaki-kanan-936",
            "question": "Haimana cara membuat rancangan sikap awal\r\nkan lengan lelaki kanan dan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dengan cara melakukan push up, break up , pull up</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gerakan tersebut dapat membuat tangan menjadi lebih kekar</p><p></p><p>maaf kAli salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-melakukan-pemanasan-renang-gaya-bebas-189",
            "question": "Bagaimana cara melakukan pemanasan renang gaya bebas ?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Jelaskan cara Renang Gaya Bebas. </p><p></p><p>Pada saat melakukan cara berenang gaya bebas, kedua lengan digerakkan jauh ke depan seperti gerakan mengayuh secara bergantian. Sembari mengayuhkan kedua lengan secara bergantian, kedua kaki bergantian digerakkan naik turun secara mendatar.</p><p></p><h2>Semoga Bermanfaat Ya :)</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sulit-mengendalikan-keseimbangan-tubuh-merupakan-salah-satu-138",
            "question": "Sulit mengendalikan keseimbangan tubuh merupakan salah satu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>suatu penyakit di dalam tubuh</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>maap kalo salah:D</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-adalah-nomor-nomor-lari-yang-sering-diperlombakan-dal-165",
            "question": "Berikut ini adalah nomor-nomor lari yang sering diperlombakan dalam kejuaraan nasional ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nomor 100 meter, 200 meter, dan 400 meter</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-gaya-dalam-tolak-peluru-502",
            "question": "Tuliskan gaya dalam tolak peluru! \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya atau teknik yaitu spin, ortodoks, dan glide (atau sering disebut juga sebagai teknik O&#039;Brien)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>itu 3 jenis gaya yang ada dalam tolak peluru</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pasisi-kedua-telapak-tangan-pada-waktu-tangan-diluruskan-diatas-k-670",
            "question": "Pasisi kedua telapak tangan pada waktu tangan diluruskan diatas kepala",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mengangkat kedua tangan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siswa-kelas-iv-sedang-melakukan-penghijauan-di-lingkungan-yang-ta-662",
            "question": "siswa kelas IV sedang melakukan penghijauan di lingkungan yang tandus sikap ini merupakan salah satu sikap yang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>melestarikan alam.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "besar-sudut-siku-sku-adalah-595",
            "question": "Besar sudut siku sku adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>90\u00b0/90 derajat..........</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-jenis-jenis-obat-berbahaya-bagi-kesehatan-498",
            "question": "Sebutkan jenis-jenis obat berbahaya bagi kesehatan \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berikut beberapa jenis narkoba dan bahayanya bagi tubuh:</p><p>1. Morfin.</p><p>2. opium. ...</p><p>3. Heroin (Putaw) ...</p><p>4. Ganja (Kanabis/Marijuana) ...</p><p>5. kokain. ...</p><p>6. LSD (Lysergic Acid)</p><p>7. Opium (Opiat)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>JANGAN LUPA FOLLOW</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Asetaminofen.</p><p>2. Alkohol. </p><p>3. Colchicine. </p><p>4. Klaritromisin.</p><p>5. Digoxin. </p><p></p><p></p><p></p><h3>semoga bermanfaat:)</h3><h3>#jadikan jawaban yang terbaik</h3><h3>#semangat belajar dirumah</h3><h3>#belajar bersama brainly</h3><h3>like dan follow saya ya:)</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}